細個玩GTA 要出金手指先冇星

原來撐警就可以冇星
啲NPC 會保護你、幫你搭的士
架的士行唔郁就幫你紅旗出胡椒

如果Rockstar 肯出GTA Hong Kong
呢個真係獨一無二嘅設定

Cheat code: welovepopo
唔洗再打比Lester啦